男朋友住美國，跟唔跟佢去好

本人今年yr3 八大乞食科
男朋友yr4 三大Engine仔
佢畢左業會返去發展
因為佢個科係美國好過香港發展
但係我放唔低兩老 英文又唔好
到底去唔去好？

利伸 兩面都唔洗煩住宿方面

去
唔去

諗唔到咩理由唔去
轉citizens再申請埋老豆老母去一定團聚
如果係有打算生小朋友就更加要去

唔好去 阻住條仔搵食

跟佢去啦 美國同性戀合法化 可以結婚瘋狂互射

去外國浸過咸水
返黎香港搵工都會高級d

講到娶硬你咁

如果有事業係身就話要十五十六,某情度上你梗本係張白紙,其實過去成本好低,至於屋企人呢個問題,行開一年,搵得到食既話,一年番黎4,5次,一次逗留幾日無難度,撈唔掂自然會番黎,講真睇你既背景無唔去既理由

住過先知
有啲人好鐘意美國人小
有啲人好似我咁鐘意城市生活多啲

問過兩老 阿媽好唔想去美國
成日話一定唔會跟我去美國 一定要留係香港

佢而家已經想結婚 入紙申請我去

梗係去

你係香港開唔開心先

真係好

去男朋友屋企留過一個月
感覺唔差空氣又好
同埋樓價合理
但係真係好悶
夜晚想落街食野都要揸車去食快餐

去到你一定要keep住返工
一來可以提升你的英文水平, 二來就算第時有咩變化，你都有能力決定前路

兩邊都好開心
佢屋企人對我都幾好
但係如果長時間離開父母真係會唔放心

多謝巴打意見

一個月反映唔到啲乜講真
因為你仲好新鮮 好奇周邊嘅嘢
我自己未定居之前啲暑假都去搵我老豆 次次都留成個幾月 都去左好多年暑假
但到真係住就

去左先 真係好唔鐘意再返黎得唔得㗎

去啦
屋企人唔去就算
兩老係香港住左幾廿年
咩回憶 朋友 親戚係曬度 好難會走到
你都廿幾歲女 仲成日痴住媽咪嗲地咩
加油

外國真係好悶，娛樂又少，又唔密集
係香港大果d好難習慣，d朋友又大部分係香港
同埋好易有思鄉症，諗下發夢果時見到兩老，一醒果時自己係美國...
相反兩老養到你咁大，就grad就一野走去美國
樓主真係要諗清楚，唔係讀2年書，一去就一世

Cu engine就cu engine
咩三大engine

去一個月已經覺得悶
但係幾鍾意美國人種生活唔係下下都出街玩
而係去釣魚出海咁樣

去啦 如果兩老唔太老

一定會返工
唔返工仲悶

獨女一個
唔係想痴住佢地
而係怕佢地老左無依靠
周身病痛都要自己去睇

你嫁過去 有美國身份
之後幫老豆老母搞埋移民
咁你就真係孝順女

美帝國咩都好過香港

End chain migration!

想問樓主點過到去? 男朋友係US citizen?

一定係架啦
佢話入紙申請佢過去
green card 唔得

過去做大肥婆啦！

老閪都去，留喺香港托柒咩...有機會梗係走

去

agger

仲讀緊書就話要結婚

去到比佢中出先

你唔跟我跟呀

分手咪又係喊撚住返黎

幫樓豬講: 理撚得你 公民以袋

老閪都走

屌一去去一世咩
到時唔啱住咪番黎囉

你唔跟比我跟 ok?

去左先算
不過兩老未必想過去就真

留係香港你一定後悔，唔信你十年後返黎呢個post 睇，包你喊到七彩，依加有得走好走

如果唔諗住從商，真係過去發展會好些，當然，你真係肯定到同男友穩定先好，大家都仲後生，可以一試，但心理上要兩手準備。萬一散左你自己都要支持落去。

同你情況一樣，唔同嘅係我香港有份有前景嘅工，驚去到外國搵唔到錢俾父母家用，又擔心父母老來無依，所以一直苦惱緊依個問題...

有得走仲唔走

自己煮
外國工時唔長應該可以住得生活質素高d

心裡面都打算好去個邊做咩工
再加埋一定讀書增值下
好似同人講係美國讀過大學都好啲

好彩我咩都無
過到去要重新開始啊絲打
咩都要重新開始好唔慣
無朋友無工作英文廢
家用唔會搵唔到掛

但驚佢地無依靠就真
請幾多個工人都唔及自己個女
同男朋友long d緊？

香港咩都廢過偉大既美帝國

巴打你英文係咪好好
見你好似係個邊生活左好耐

麻麻地啦
講英文都係冇美帝人咁流利
係帝國7年

返工朋友同英文都係好外在既野
我信我可以克服到
唯獨是我仲未諗到點樣settle 屋企人

好難取捨

去啦走左唔好返嚟

同我老豆一樣，果時呀媽全家移民美國，問我老豆點，後來老豆話要照顧兩老就不了，老母就留返係香港，如果果時過左去我就係美國出世

咩科咩洲

屋企人真係好重要
唔係裙腳 而係想孝順

之前係高登都見過你啲美國post
個時勁想移民去
到而家有得移又唔知點好

問黎都多鳩魚 老閪都去啦

巴打係咪覺得好可惜

加洲
我乞食科 佢engine

走到就走喇
今日又DQ, 讀心術都識既主任 即係香港好難生活 如果冇能力

仲唔快D搵石內卜學Occlumency?

去左先
你屋企人話唔去姐
將來香港變成污煙脹氣
你都可以申請佢地移民

咁又唔會，有好多野呢度先有，我又唔係做決定果個，有咩好可惜

而家trump 搞chain immigration
佢地末必申請到

老老柒柒，你根本就襯你條仔唔起，跟人去到美國最終咪又係俾人拋棄～

BTW你開post問得嘅都代表你根本就唔係真心想去啦，如果唔係就秒衝啦嘛！

跟我

外國係相對多時間比你自由去揀到底做乜
香港係焗住要做餐死, 地方細, 空氣又差
咁有人係鐘意呢種忙碌既生活,
但至少我唔覺得係理想